如果每見到一隻甲由 就幫佢絕育...

咁佢哋咪好快絕種
點解科學家唔咁做

殺左佢咪仲撚快

你幫佢哋做絕育手術囉

殺左佢咪得

人地一'鬥'十鳩幾百隻
btw講還講唔好貼相.jpg

諗起台妹

格格格格格

樓主係智障

其實絕育係可以快過殺左佢 有好多地方都試過一次過放幾百萬隻絕育雄蚊出黎 佢地同雌蚊交完配係生唔到蛋或者d蛋係孵唔到 咁就可以減少蚊既數量

出處呢 on9閪?

你殺死佢咪仲好

你就on9 絕左育會同未絕育既爭食 變相令未絕育既生存率同繁殖率下解 長遠一定比殺死更有效滅絕 當然 成本太貴

其他物種有可能
施展係生命週期短且高繁殖能力物種上點會有成效呀?
唔係ON9係咩撚野?
用下你地僅餘既豬腦，思考下，係成功既小強一撚早受控制，豬兜